三 國 戰 場 中 關 羽 的 真 正 死 因 ！

張飛和關羽快樂地草原上騎馬，關羽不知道前面有懸崖......

張飛急得大喊：關羽，你快勒馬！！

關羽回頭笑說：我很快樂！！

就這樣，關羽掉下懸崖.......

普通話先笑得出

關羽點解會聽錯？

樓主知道為什麼負評嗎?
我幹你馬

幹拎娘

句野其實有咩問題？

歷史有記載過，當時關羽騎馬已經跑得好前，
根本就唔會聽得清楚張飛想講咩，
再加上關羽一直係個謙恭有禮嘅人，
所以唔想唔應張飛，
唯有自己猜想張飛嘅問題再答，
但佢估唔到嘅係佢前方嘅死局

( Show Blocked User - 雲牧之 )